一人一套神枱級港產片

三五成群

典解

第一類型危險

Search 下先

雞同鴨講

無間道

喜馬拉雅星
大學讀電影一定會用黎做教材

掂啊

2046

一路向西

英雄本色

和平飯店

重慶森林

喋血雙雄

偉仔

唐山大兄

似水流年

赤道 寒戰

門徒

監獄風雲 1&2

霸王別姬

未到呢個lv 不過近年佳作

尋秦記

依加我迫佢地食白粉啊？ 痴線架你都 痴線

生化壽司

頭文字D

攞走個磅佢

你如果克服唔到呢樣野 你唔會夠我架mosquito 鬥架

喜馬拉雅星

同我一人一碗

唔撚係掛
我派下膠你竟然話佳作

PTU
西遊記
無間道

三五成群
我屌你老母邊個踢我呀
你以為屌人老母唔駛付出代價？

當我茂利啊宜家

今日冇炸魚薯條喎 要唔要試下其他野啊

逃學威龍 1&2

杜琪峰全部

阿飛正傳

赤道緊係垃圾 但寒戰我覺得唔差 屌細力啲

殺破狼

十年

只有一套 無間道

賣蛋冇問題 問題係本地兩隻字

本地即係邊到

喱咕喱咕新年財

一個字頭的誕生

白髮魔女傳

暗戰

春光乍洩
花樣年華
無間道
梁朝偉

月光寶盒定仙履奇緣好

槍火

摔甩佢

春光乍洩睇左十分鐘冇睇 唔夠勇氣

點解？

小心甩尾呀

花樣年華

理解你對gay佬片有種抗拒
不過有時睇文藝片就要開放少少呢種拘泥
尤其係呢套春光乍洩
咁樣得著更多

西遊記月光寶盒同仙履奇緣

92家有囍事

花樣年華
我左眼見到鬼

鎗火

巴打點睇2046

龍鳳鬥

黑白森林

幹幹me more more

呢套我都係純粹睇梁朝偉演技
我睇咗兩 三次先明個故事大概
不過梁朝偉已經好值得睇

伊波拉病毒

父子

甜蜜蜜

楊采妮 越老越正

西遊記

一念無明

好多隱喻 睇到個人毛管凍

食神

正常人會擺把刀係度防個仔咩

蜀山傳

嘩 好好味呀 好好味呀 好好味呀 好好味呀

家有喜事92
東成西就

古惑仔。

功夫

拎過香港華語票房第一，七年之後（2004-2011)先比那些年打破個記錄
好多暗示位同伏筆位可以研究

呢套真係好撚正
香港人嘅無奈、劏房、精神病患者、人情冷暖完全拍撚晒出嚟
啲音樂又夾，拍攝手法又掂

打蛇
山狗

長江7號

其實逆流大叔都唔差，大家點睇

龍鳳鬥 估到同肯定係有啲分別
我左眼見到鬼
老公我唔愛你喇

教會果part

仲係咪上緊？

回魂夜

唔好啊 唔好啊

嚦咕嚦咕新年財

神探

樹大招風

快啲落去買可樂

俊邊撚度俊

咩戲

國產007

踏血尋梅？

殭屍

劇本完整，有時代意義，畫面道具同場景都做得好靚，有深層意思，演員發揮出色（鮑姐經典級long take )

麥大導

星爺 朱茵 西遊記

黑金

如何用最低成本拍攝有味道既槍戰

富貴迫人

蜜桃成熟時

証人！

周星馳系列

黑社會
奪命金

激戰 怯你就輸成世

門徒
暗戰

近期算好 但未去到神枱

貢貢咪魔魔

古惑仔都無
中港台無人不識

清楚明白》#》#fs 》#》#fs 》

第一誡

賭神

打擂台

第三，四集真係正到喊

殭屍

黑白道

一代宗師
如果計佢港產片嘅話

東邪西毒

合拍片同港產片都唔撚識分

紅燒翅，蒸條班，半隻炸雞，跟碗白飯，唔該

講緊神枱級呀屌
乜撚野打擂台一念無明個D點撚樣叫神枱級呀

個人覺得
第一集小本製本
都咁完整
先係最厲害
簡單到可以改編做舞台劇

依波拉病毒

連登神枱級等如對白背得熟嗰套

危險人物

lm

時代唔同啦

東成西就 同 超級學校霸王

到宜家翻睇十幾次都覺得好好笑

最重要 你搵唔番呢個cast

西遊記1&2
令人隱隱作痛既喜劇

在座咁多位都係垃圾

南洋十大邪降

獨臂刀
龍門客棧
江山美人
七十二家房客
父子情
投奔怒海
打蛇

29+1

唓，有幾愛啫，識嗰七日
愛咪愛佢啲錢

黑社會
無間道
花樣年華
英雄本色
阿飛正傳

神級呀大佬乜撚野一念無名龍鳳鬥都有人講

暗花

肉蒲團之風月寶鑑

呢套真係正

八仙飯店之人肉叉燒包

一套

凶榜
咁多年都未有人拍到近似嘅戲
全套戲係無出現過任何嘅鬼
成套戲嘅氣氛好正

好撚正呢套

劇本 演員 配樂 都一流

係香港 銀河既出品算係有保證

個人幾鐘意柔道龍虎榜

鎗王

龍鳳鬥講真都算係千禧年黎愛情片既經典

反面？

生意人必睇

終於有人識
最鐘意偉仔青雲對望果到
柔道都好正
我做姿三四郎，你做桓檜

彈弓加兩磅吖

Mike出賣信仔

半斤八兩

天若有情

最鐘意第一集

兩杯酒同我揀一杯酒飲

唔好信d大陸仔講

要講神枱 先要有港產片 仲要係個類片中最有代表性既

無間道
英雄本色
周星馳既片 應該整睇咁睇佢
古惑仔

神探
暗戰1
無間道三部曲
槍火
放逐
跛豪
重慶大廈
花樣年華
春光乍洩
賭神

密桃成熟時

係唔係重慶森林

why嘅

秋天的童話

次次睇都喊

沒有之一啦

係 打錯左

重慶大廈

槍王
異度空間
依兩套都無
哥哥嘅戲真係回味無窮

笑咗

月光寶盒第一次睇感覺麻麻，但加埋仙履奇緣睇多幾次就發覺越黎越好睇

巴打識貨 邊度搵愛得咁深咁型嘅賊公賊婆

每當變幻時

點解？

利申：未睇過

最尾果個位 真係睇十次喊十次
（孫悟空上身嘴朱茵個下）
配埋個bgm 喊撚死

彈弓加多兩磅

天機：富春山居圖

呢段當然正，但睇多幾次睇到佢人物關係、穿越時空所有野都解到唔會犯駁，真係好正

想同663做愛

旺角卡門

再見喇老婆

志明與春嬌

又有連登仔會盲反了

花樣年華 無撚得輸

激戰

慳錢家族

教啲咩

胭脂扣

非常突然

杜sir最叻就係依味野

前期構思做得夠好

成本放多啲落planning到

唔洗靠特技

靠演員同剪接

歲月神偷

想講南海十三郎

依套個尾真係值得上神枱

完全反高潮 估佢唔到

戲如其名

久仰大名

張學友 jpg.

劉青雲喺呢套戲真係發揮到極致

雷活傳

我想知點解

真心想知點解

未聽過

大隻佬

黑社會

神枱級港產片其實都好多，曾經香港電影係亞洲地區首屈一指，如果一人一套的話，我會選擇英雄本色，節奏分明，經典場面多，兩位男主角戲份十分平均，沒有搶戲的感覺，就算連張國榮，李子雄都戲份十足。

相比現在啲戲，尤其係合拍片，真係食屎啦！

一定係賭神

一定 係暗戰
鬥智鬥力 又搞笑

胡金銓 龍門客棧

頭D 因為大部人次次都會up得出啲金句 可能有人識背哂成套戲

不過我覺得父子 早熟 呢2套都係神枱港產片

係唔係雷洛傳

打錯字，sorry

劉華後生做雷洛果隻傲氣真係做得好好

我唔想你行我條舊路啊

結尾向上望 show演出名單

戲劇之王

ching識貨 暗戰同門徒

英雄本色
「呀sir，我冇做大佬好耐啦」
呢套戲睇幾多次都覺得好好睇。

西遊記 周星馳

如果啲個世界上每個人都有鬼 但係你冇 咁就係你有問題

無人講金枝玉葉同新不了情？

兩套都好經典
主題曲又超好聽

黑社會
第一集only

有咩特別？
以前睇覺得好膠
宜家睇覺得賀歲片黎講好高質 好有深度

可唔可以講吓點解
教乜

正想講，船頭尺

人肉叉燒包

無間道邊有得輸呀

一念無明
歲月神偷

神經俠侶

整蠱專家

啱啱先睇完

那一天我們會飛

火影忍者

小小小警察

你肯定？

旺角黑夜

香港製造

劉德華監製,陳果導演,李燦森主演,五十萬成本+五名工作人員拍攝

今年日本有戲院上映4K版
包括十年 Ten Years Japan監督藤村明世, 呪怨監督清水崇等等
好多日本電影工作者睇完都有留COMMENT

好鐘意主角拎住2支槍跳舞個PART段音樂

講套少人講嘅

92黑玫瑰對黑玫瑰

小寶寶 食蛋糕

initial d

三人世界

霹靂火

我地繼續祈禱